nas硬碟

裝nas硬碟用隻牌子好d

Green

最重要唔係牌子，係是否SMR

WD RED

會唔會好大聲？

講笑咋 睇數據好多人買左wd red 保養期內壞左
我自己最後揀左seagate ironwolf 4tb （cmr）睇好多台仔既feedback都唔錯
純粹個人選擇 不喜勿插

用緊Toshiba最平果隻 壞就換

其實無咩所謂 最好買保養長個幾款

我上網睇見toshiba好大聲，擺响屋企怕影響到屋企人

平平地toshiba

agger

N300?

思路正確

我懷疑世界上咁多金耳朵？少少聲都聽得出
唔怪得個個都買過萬既入耳式耳機啦

唔係，Toshiba d hard disk真係好吵，我有隻dt02aba400, backup嘢入去果陣會有d好似敲門嘅聲，初頭以為炒碟，但係睇番其他人d review都有同樣情況.....

nas放睡房緊係嘈啦

搭單問，邊隻nas好用？
要有an/ios app,
方便upload生活相同片，
可以成家人 share相同片。

synology
基本上佢啲file station夠做

部野放廳 冇感覺

wd ultrastar / HGST 32000小時
wd red 早期 52000小時
都ok

毎人經驗係放入櫃入面就冇感覺
如果就咁攞係櫃面都會聽到聲

Toshiba的確會有明顯聲音
用緊

wd elements 拆盒
平靚正
HE碟又涼 （不過入左電視櫃都聽到DOCK DOCK 聲）

開住窗d 街聲仲嘈啦

所以我咪話D人有無咁勁？個個住半山訓教都好靜？
我住十七樓。對面樓食市晚晚有人飲醉酒係門口屌兩聲都應聲到hihi啦。仲有D車聲。冷氣聲。都已經慣左。